黃偉民易經講堂 新疆建史上最大集中營 習近平趕絕基督徒 反共示威有無用？

黃偉民易經講堂

新疆建史上最大集中營
習近平趕絕基督徒
反共示威有無用？老子教你無用之用
山竹帶出香港無名英雄處處
先進篇第十一
20180918

Wong Wai Man

山竹帶出香港無名英雄處處，新疆集中營史上最大，習近平趕絕基督徒 ，反共示威有無用？老子教你無用之用。

習近平在新疆建立一個百萬人的集中營，關押百萬以上的維吾爾族人，規模遠超二戰時期希特拉的納粹集中營；

在全國，拆十字架，封教堂，拉牧師，趕絕基督徒，大力收窄宗教自由空間，已經引起國際關注。

今日，九月十八日，在美國紐約時間，下午2：00—6：00pm，在聯合國總部，「抵抗習近平示威集會」，呼籲對抗習近平的極權統治。

#新疆集中營 #拆十字架 #抵抗習近平示威集會 #藏人自焚 #宗教自由 #道德經

2018年9月18日星期二下午5:00
你的收看、訂閱、讚好便是對「易經講堂」的支持，謝謝。